川普推文怒吼停止計票 環保少女：實在荒謬可笑。冷靜！

路透社報導，隨著美國總統選舉陷入膠著，川普（Donald Trump）今日在推特發文要求「停止計票！」17歲的童貝里（Greta Thunberg）推文評論：「實在荒謬可笑。川普必須努力解決他憤怒管理的問題，然後跟朋友去看一部好看的老電影！冷靜川普，冷靜！」

該則推文目前已獲逾140萬點讚與超過30萬則轉推。去年12月童貝里被「時代雜誌」評為2019年度人物後，川普在推特留言，嘲笑童貝里激動地要求各國政府採取行動抑制全球暖化。

川普寫道：「實在荒謬可笑。Greta（童貝里）必須努力解決她憤怒管理的問題，然後跟朋友去看一部好看的老電影。冷靜Greta，冷靜！」

童貝里當時把推特的個人簡介改為：「一個正努力解決憤怒管理問題的青少年。目前正在冷靜當中，和朋友正在看一部好看的老電影。」回應川普的嘲諷。

隨著數個搖擺州開出更多選票，川普連任總統的機會似乎愈來愈渺茫，今天他在白宮砲轟美國民主程序，宣稱他的勝選被「竊走了」。

世界比左膠政治正確玩撚到謝

連香港都有人覺得要支持biden
認為trump十惡不赦
metoo. hk乜乜ig
見到就係到諗其實個世界根本冇變
好一陣就會打仗
人人為自己利益不擇手段

FWB???
(Friend with Biden)

Deep state 成堆都抽哂出來

敲爹U

how dare you

其實真係好好奇
唔好講民主黨有冇出cheat，但係搞到咁至少係可以肯定個點票過程係唔透明
美國竟然冇人提出要改善個制度，而係兩邊不停話對方講大話

How dare u, 收皮啦 Greta

咪撚再貼呢條支那賤種出黎啦

俾人咁屈法都唔可以嬲

全世界唔聽佢講唔搞環保果時，呀環保少女記得唔好喝人烤爹u

其實全世界係得台灣係大部份人支持侵
香港都起碼接近一半人係撐拜登

香港都好多左膠

事務純屬美國內政 任何國家都無權干預

俾拜登錫錫先啦

你睇下Dcard裏面啲鋪個個都撐Biden 嚇撚死人

連登話佢支持香港喎

條女做乜9
點解成日比個細路女出黎e e yum yum,咁細個乜都唔識出黎指指點點

人地撐12人 唔好係唔係都屌喇
老老實實 撐侵 但都要接受人地美國人揀
香港人做得咩野 諗下之後點樣好過

左膠死開啲

環保少女同人扑野係咪都唔會用套
因為唔環保丶荒謬丶可笑